次次去到月台或巴士站都走左班車無耐

成世人都好黑仔

行慢啲，調較到下班車到站時你啱啱到，咁樣感覺會唔會好受啲？

而家巴士有app可以睇時間。
而家會睇住時間先行過去